今晚黃埔，九西本土派完美示範咩叫「一齊衝一齊贏」

初選最後一個鐘，岑傲暉、張崑陽、馮達浚、劉澤鋒都喺黃埔衝刺
其他候選人都有街站喺黃A票站對出，仲有學生歷量喺道屌鴿，啲咪疊聲到仆街

最後佢哋三個協議咗輪流嗌咪免疊聲
再加上幾個音箱share channel就特別大聲
完全蓋過民主黨站嗌咪
到最後互相介紹對方，張崑陽叫選民投馮劉，咁多個義工團隊一齊叫同一堆口號，聲勢浩大
因為本土要一齊贏
個氣氛正到仆街
隔離民主黨完全收皮

桑普嚟咗，仲講到眼濕濕

講真，我未見過泛民會咁叫選民投畀對方
亦未見過幾個團隊會埋一齊叫口號
佢哋只會自顧自告急

呢啲叫一齊衝，一齊贏。學嘢啦碧雲。

唉，好感動

呢啲先叫一齊贏

有無片睇番

團結合作嘅effect係大過自顧自好多倍
本土派今晚體現咗

有冇片呀。想睇....

我見到有記者錄但搵唔返
我都想睇返桑普個完整發言

泛民試過鳩叫告急

最後兩個攬炒

lm

連民主黨自己人都撐本土

桐叔唔算係民主黨人，佢係民主黨入面ge異類
曾經離開過民主黨

黃碧雲收皮

本土

今晚隔離白鴿街站啲人嬲到

其中一段係
張崑陽：無論你投邊個，最重要係你有投票
有其他團隊義工大嗌：除咗黃碧雲！！
張：係，除咗黃碧雲

（非反話）
希望9月都可以見到班後生仔女做deadline fighters催票既情境

今晚做得好👍🏻

Btw，四年前新東，楊岳橋當時係拉住幾個候選人一齊拉票的。

班後生好有大將之風！

劉澤鋒差唔多每次發言都會講：九龍西有唔同嘅本土派選擇，有國際戰線嘅張崑陽，有議會戰線嘅馮達浚，仲有我劉澤鋒，總有一個啱你

(之類，唔記得word for word...)

agger...

聽講係黃埔拉票既白鴿有同街站啲義工吵大鑊

啱，其實民主黨好需要多啲好似桐叔依啲人

碧雲今日話遲啲要清算桐叔

分區配票攻略

推 寧化飛灰 不作浮塵

有無片！好正

星期六晚已經疊撚晒咪聲

鄺仔同智勇走啦
唔好再留係間老人院度啦

算啦 呢種氣度
泛民老屎忽學唔黎
你睇下big雲

Lm

咁去到最後. 都會放低成見嘅, 最後邊個入去都好, 最緊要有人成功入到去

其實今日深水埗都疊晒

學生歷量嚟

唔好，好人唔應該加入民主黨

我哋應該等民主黨盡快滅黨，希望許智勇同鄺仔早日退黨

經過咗咁耐內鬥，終於識團結

再睇下大圍件姓吳既白鴿閪
屈9人同共產黨冇分別之後死撐自己冇講過

人鬥人鬥乃共產黨玩法，唔洗燒乳鴿嘅
文明人有共識，唔會一定我自己去做

其實Omdb果時都叫人配票投其他泛民

Two sides of the same coin

希望結果都係咁
其實九西應該要有兩席本土啦

投左俾張
雖然好大機會俾港共DQ,同埋覺得佢更適合去外國打國際線,但表現好就值得支持下

推

佢自己都顧唔掂自己

其實呢 好多阿叔都屌話做咩自己人打自己人 我地梗係想本土派贏 但好多上年紀既始終都buy泛民 佢地expect係君子之爭 唔係鳩屌

巴打可唔可以幫手開個新POST

【初選後又點？】分區精準配票再挫建制
分區配票攻略

P牌推唔到 幫下手 開新POST又好乜都好

睇嚟毛ee都冇機會

我地都諗緊點推

學生歷量屌緊鴿個陣
但民主黨紅磡灣區嘅區議員任國棟就好似唔撚俾人屌得咁
走去影鳩班學生大頭，勁撚狗

齊上齊落

好撚感動 等睇片

桐叔，許智勇，同逗號神 真係民主黨清泉
但明明一個大黨 應該全部都係呢D人先係

白鴿個格係咁嘅 出名臭

反正都係白鴿比人圍唔憤氣啫

呢個真係好理想 但係實際點配票好難做到

建制派做到
我地無理由做唔到
宣傳左先無壞

有班人唔尊重初選結果

成個連登都係泛民打手

你都識講係阿叔啦
好多都唔了解背景就誤會人地係鳩屌
但屌白鴿從來都係因為佢賣港無數次呢樣野係有基礎

同埋互屌都係君子之爭 因為大家仍然係公平競爭 靠屌贏對手爭取選票 你話玩種票/ unethical 野就非君子啫
定係班呀叔覺得要玩煮飯仔 大家攬頭攬頸先叫君子之爭？咁不如自己返屋企圍爐啦 選舉唔啱佢哋
選舉從來都唔同派系/ 理念之間會針鋒相對

push

想睇桑普講野

張馮劉=本土大團結=抗爭派齊上齊落
黃碧雲=毒撚

張仔好正

唔係狗 係小學雞 乜撚嘢都淨係識報寸

係咪團結真係唔知啦, 話唔定開票後是但兩個唔夠 又有人話對方鎅票㗎啦

而且認真 本土屌既全部係投票紀錄 / 白鴿入中聯辦
反而白鴿班人渣屈返係鬼

都唔知佢扮衝衝子做乜鳩
根本後生個班唔會上佢當

有D野對面真係學唔黎

真. 一齊贏

香港人大團結

有冇記者影到？

馮劉光譜太近有攬炒之嫌。
張應該頭二穩陣。

初選結束 配票攻略

不過到時睇邊個開口話對方𠝹票先, 咪知邊個係真小人

先睇政府比幾多隊入

其實係有試過嘅

好感動 香港抗爭令我最反感嘅係不同光譜嘅人互相謾罵

長毛2016年都有周圍幫人拉票

1:56分開始睇？
岑屌完，張再屌
但冇桑普

同問片

求片

我諗佢地見到支持開嘅人俾同陣營嘅插到咁應該真係有d難接受

正～
想睇片

慘得過比民主黨屈鬼

岑敖輝屌得仲大力
民主黨咪諗住又話本土分化係鬼

Lester 最強重炮手

其他本土派真係要學吓佢哋呢種風度

我投左自己區既本土
但我係成件事上面見到其他區既本土好努力
各大學之戰同埋本土街坊都令人深深感動

Push

白鴿算鳩數啦 今日喺大圍又同鄒家成嘈

黃碧雲唔出嚟澄清道歉，以後叫藍碧雲啦

真

一齊赢

九西團結一齊贏

利申：黃碧雲全球後援會主席

1:59開始張崑陽?
幾正

補多句 桑普算d100人
保持距離

真係好撚正

風咩度 張崑陽叫黃碧雲返狗竇

大圍都係
VL嗌人投鄒家成同何桂藍
仲大嗌一票不投民主黨

其實我諗主要係岑
張崑陽有時都怨婦feel

條柒頭唔知有冇睇

大圍條臭閪白鴿一開波同班馬死撐冇屈過鄒
結果一有片就唔應

馮達浚叫人考慮劉澤鋒咩🤣
之前佢嗰三個打手ac成日踩劉

新西都痴撚線啦，4個遊街

其實佢地同光譜嘅 但定位有啲唔同
我同呢位巴打係對立嘅 佢係撐馮 而我係撐劉
我地之間都好少友善對話, 可能選舉完咗掛,見佢對劉講好說話我都好意外.

桑普係喺最後呼籲大家投馮劉 哭撚咗我都打算因為呢份大方唔再反馮

我淨係知道果度好多妹子

蛋台冇咩

16年已經見過

11號ching

任國棟真係仆街嚟
個樣已經猥瑣
2019區選以前佢選紅磡，但唔知點解2019踩過紅磡灣
趕走咗偏本土又極幫手足嘅紅土家（即係葆醫生個聯盟）
之前喺fb已經狂屌本土屌碧雲，又罵戰，食相極嘔心

佢用個電話套係有個蓋嗰隻
兩隻手拎住舉高成個廢老咁

其實現實就好難...4席
1. 岑子杰
2-3. 毛姨姨張崑陽
4. 劉偉聰 / 何啟明

現實就係，馮 / 劉最高都只可能係5-6

呢個可以幫樓主補充返少少
係講2011個陣任係紅磡選區既區議員
之後去到2015個年輸左比民建聯既林德成(林亦都係2019連任 贏左紅土家團隊既關兆倫建築師)
可能任自己知唔夠林德成砌 於是就空降紅磡灣同素人爭

無記錯當年佢同張超雄同慢必。

邪神真係好煩

黃碧雲...真係揀唔落手...佢都係退落黎算啦

15年佢自己唔爭氣，林德成排山倒海式宣傳，
日日企街口同啲老人家講早晨
佢就連少少存在感都冇，結果就係咁送咗個區俾人
大佬呀果個老人區嚟，根本乜都唔使講淨係令啲老人家認得你最緊要
之後林德成落咗腳，得閒通下渠掃下死老鼠
幾年後已經同啲廢老frd晒，追唔返

熱狗：join 初選唔係本土

佢地初選輸硬
緊係唔join

想問下幾時有結果

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #特區免簽地位 #馬格尼茨基人權問責法案 #移民走資 #光復香港時代革命 #聯繫匯率

一齊衝 一齊贏！！

人多終勝嘛

仲有學生歷量喺道屌鴿 鄒家成義工開人波就唔得 屌big雪又可以

Exactly! 香港最後一定係我地人多終勝！

上次都出左個遊蕙禎

屌啱啱當咗01:56